我係medical rn

我係medical rn
今日抽生死簽
我好彩，抽到好後先去isolation
但第一個抽中嘅人，仔細老婆嫩
第二個抽中嘅，大緊肚
之後再入cms （內聯網）睇 isolation ward d patient name 同 id ， 得少數人係香港人
仲要我地去完isolation之後，用我地嘅 annual去隔離我地兩星期，先至可以返原本嘅 ward 做野

賣自己命，賣埋自己嘅玩樂時間，去serve 一班支那狗

真係多撚謝曬呢個政府

p.s. d policy 係咁變緊，禽日已同今日唔同

唔只係醫療…香港好多資源，都只會被大陸慢慢吞噬

睇到呢個post 嘅nurse, 就算你唔洗去前線，我希望你都可以參加罷工，支援我地。就算唔罷工，都唔好去serve 返幫支那狗，大家團結就係力量，stick together , make louder noise ，唔好比d 19 ward manager 大到，搵representative 去反抗，去出聲，我地唔只係棋子，我地係香港人！

push

CLS

好慘

支持醫護罷工 推

dklm...

支持 聽到好心酸

支持醫護
不封關即罷工

罷啦罷罷罷

不獨立，香港人到最尾只會做支那人嘅狗

幫推 醫護巴打撐住

幫推

Crazy

diu,賣完命仲要自己al

罷工啦. 唔撚做都唔會同支那狗賣命.

仲唔罷？

唔好再遲喇唔該醫護手足，藍又好黃又好。

支持醫護罷工

撐你，你條命自己做決定。
你幫緊既係支那人唔係香港人自己諗

救唔救支那人, your choice

支那蟲真係世界毒瘤

大肚婆都要去

推

共勉之
HA medical RN 路過

好撚心痛同好嬲
傳聞話full ppe都中
咁點撚搞？ 用醫護嘅生命出去打仗

如果你唔想罷工，罷哂一切 on9 forms and paperwork

支持醫護！

罷啦

Push

個19 ward manager 係個抽簽list 到有佢個名，而佢真係第二個抽中
個ward manager 都知道自己柒左，佢未處理件事

自己唔罷工 對唔住手足去醫大陸狗 只好講抵撚死

推
醫護唔係condom

香港獨立，唯一出路

罷工！

支持醫護罷工，真香港人會明

醫護大罷工！

一要入去就罷工
原本要入嘅唔入變左搵第個入
跟住又罷工
如此類推

醫院手足齊心d呀，比人推去上你地都唔出聲唔做野？！

死支那人
係都班藍絲狗去啦,咁撚中意支那

罷啦唔該你地係香港人最愛護同尊敬嘅人，你地如果真係咁樣幫佢地搵命搏，我地真係好心痛

咪撚番啦
醫護革命!

推呀！

手足你邊間呀

支持你
唔好搵命博呀
命仔緊要

辛苦所有醫護
多謝你哋啊

吓 辭職唔得？

年初一立即罷工啦
仲唔團結反抗等幾時

我唔支持罷工，但支持罷睇大陸病人

憑乜嘢要用我地d納稅錢去醫班支那狗？你地要記得幾個月前大陸人點對我地？我地有人死唔見有人可憐？

擺工啦 唔值得為支拿狗賣命

痴撚線 手足邊間醫院

只有罷工先可以救自己救香港

咁你第一批同事點？照去？

拎自己假去isolate自己真係仆街老細先諗得出
唯有自己主動d狂拎sick leave 啦

唔係話幫HA
但最新個篇公告講唔使用AL去隔離營

屌你老尾 大肚都要抽
叫班仆街自己去做啦

罷工啦 仲忍

加油手足
唔好舌比ha 同支那狗
有唔舒服就 sick leave

CLS
大肚唔好去呀
救命呀

支持你地罷工
你地既條命都好緊要！
將來香港靠你地良心醫護架！
一個良心醫護都不能少！

支持

。

罷啦屌

要去隔離營去好撚慘啦

為班支那人賣命真心唔抵

政府唔去阻止疫情擴散
反而係等你攻入黎
我再死守
咁嘅政府
唔值得大家為佢摶命

次次一收到d 新香港人
上完大陸話發燒
就想屌佢老母

用自己annual去自我隔離?
真心想問去嘅係咪天使

補source

罷工pleasseeeeeeeee

揮手
有咩唔舒服記得sick leave

推
就算我真係咁唔好彩呢個時候病咗，都唔會因為你哋罷工有咩怨言

罷工啊

罷工

Pish

唔需要為HA賣命

辛苦哂!! 請罷工， 唔好畀政府道德綁架你地!

罷工啊屌

請罷工！支持！

支持醫護立即罷工 we’ve got your back

政府全體死十次都唔夠還

我係建議入去isolation ward 前 一齊罷工

迫香港政府做左野先

agger

用AL 去隔離 ？？？？
我屌呀
好撚賤格

一齊罷佢老母

對失去自由、生命、前途的示威者，你地願意為他們報仇嗎？

香港人被殖民22年，係時侯結束了
呢片土地由我地當家作主！

1.29 獨立宣言，建國執政

[行動] 仲忍? 係時候成立臨時政府

幫我推推推
---------------------------
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the Only Way Out

用成世嚟行呢條唯一出路

Support

放心罷 罷佢老母工

林鄭月娥一早話撚咗
大家都係no stake in society
成個公務員團隊淨係得警甴可以依靠
而家仲同佢搵命搏?

冇做足預防措施 冇平等待遇
冇足夠保護裝備
憑乜撚嘢?

支持！

用AL去隔離？ 咁狗

佢今日先知
仲要係無返工
比人代抽
佢無啦啦被通知

Physio都要？

貼職員證就信你

認真香港人唔會怪你地！罷佢老母！

我綠絲但係都睇唔過眼

新一代既護士 係時候要團結 就係因為上一代唔夠團結 固步自封 食古不化

咁都仲做
係咪on9?

立刻封關 否則罷工

香港兒子

唔應該再浪費一分一毫係支那狗身上

宜家個政府就係睇死你班醫護唔敢罷工
個個唔知自己好有bargaining power
團結既話根本唔洗驚佢

唔會要去啦一定
要去都會即刻辭職
為左個小朋友

罷工未？

不封關即罷工
加油

係
根本全世界罷工就岩

搵條命較完飛仲要扣自己al隔離返兩個禮拜？
我有無理解錯？

罷工啦，唔好諗，我地係你最強後盾
就好似當年 poly/中大有事，全城支援

push 支持醫護罷工

我睇完，我理解係
佢係話如果 firm 左你係close contact 唔去隔離營
而無話過之後放你兩星期唔計你 annual

支持醫護罷工
不封關即罷工

老老實實，今日咁嘅情況，絕對係因為政府嘅政策問題。
其他國家都封關，香港反而對防疫零措施。
事問，點解要前線幫佢哋擋？
人哋話經一事，長一智。
點解政府仍然要市民去抵擋一切，處於水深火熱？
If the government do nothing, why we need to do something?

但係作為小市民，絕對要杜絕傳染病。
請！戴口罩！

支持罷工啦 做乜要用自己條命去救啲支那狗

好撚癲

*你係 close contact 就要去隔離營

推.......我地全香港人都會支持你地

支持巴打罷工

推，咪醫支那賤畜

支持
感激醫護

你地醫護界，醫番自己香港人，有咩意外傷亡，我地日日籌錢養你全家過世

醫大陸佬有咩事，笑你on怕你嬲

醫護立即罷工

可能係咁 諗得佢太好

黑警話危險唔行咇，721調頭走，咩事都無
你地驚哂咩
揀客啦

真心諗清楚罷工係唯一出路!!!!!!!!!!

擺工啦

醫護手足，罷工啦，無必要為支那人，為硬膠港共政府白白犧牲

支持罷工

罷工啦
為左班蝗唔值得！

Respect!

其實依D有冇得拒絕?抽中左係強制要去?

支持醫護罷工！

賣命去救大陸人，仲比人計到盡，要放AL

黑警ot 9 hea，拎10萬一個月

仲繼續做唔罷工既，真係人蠢冇藥醫

支持良心前線醫護罷工
我唔係醫護人員
但如果前線醫護有任何反抗活動都會出黎支持

叫D 大粒野自己入去

support你地罷工

高官繼續淨係9up唔肯做嘢，另一邊就推啲前線醫護去死仲要咁樣剝削佢哋

支持醫護

罷工啦

罷啦
等幾時？
死左冇人可憐

黑警行行企企攞三皮，rn隨時無埋條命,ha高層真正食人血饅頭。你諗你

睇到心都酸
向無能政府拖壓

推，反抗暴政，醫護平安

推
正苦唔封關唔驅逐大陸閪就罷工

抽中就去點幫你

今次一定要團結 同埋要快 香港人同香港醫護嘅命危在旦夕

醫護罷工，刻不容緩

咁撚樣都唔罷 係你地自己攞嚟喇
俾人恰到上心口唔知等乜

無論如何，我地香港人都會支持你地嘅決定，放手去做啦

支持罷工！

死左，聽到林奠話多謝前線醫護
真係會死都彈返起身

全力支持罷工

我係你，即刻唔做封罷工
冇謂因為支那人送死呀手足

想知你咩院
今日明明出左EMAIL to all
大肚唔使抽
之後自我ISOLATE 唔使用自己AL
你邊間院
大家一齊幫你問你個DOM

真 香港人反抗都講左幾個月啦

好悲哀

唔洗同佢地客氣
開波屌7佢地啦
呢啲時勢
你地要食住上

tui

香港人支持你哋

無論您地決定係點 都支持您地

請罷工 只照顧香港人

真係好心酸 團結就是力量啊咁多位

醫院唔係有指引懷孕中人員可以括免咩?

支持醫護罷工!

支持醫罷

屌佢老母cls 用自己AL隔離自己？？
撐醫護罷工 拒醫支那病人！！

罷佢老母
無理由陪佢地攬炒

大肚果個個經理知道自己柒左，處理緊
而自我isolate 到
個經理真係咁講，有意清我地 al

支持你地

支持罷工，政府食蕉

加油啊！我愛你！！

Push支持醫護罷工

大緊肚

支持罷工 醫護人員要自救
大家小心

你同佢講， 叫佢check 清email 問清其他wm/ 問佢老頂先好出聲

罷

支持選擇性唔serve大陸狗

班高層有幾無人性先會揀埋大肚婆入抽籤pool

無論如何 支持醫護決定

支持你地罷工 你地真喺搵命搏

點都好，無嘢比真香港人嘅命緊要。道唔道德都好，你地罷工我地一定會撐

罷工喇屌 幫政府執屎
你地唔罷政府keep住放支那人黎攬炒

抽左籤 排得好後
但我啲朋友排得前 已經傾好會一齊罷工
Join us

大肚可以豁免

推

支持醫護罷工

好嬲好嬲好嬲但工照返

醫護罷工
全民和應

CLS好慘

罷工啦傻鳩

加油

加油， push

就算我中武漢肺炎，無醫護幫我我都會支持你地罷工
醫護加油
聽到好心酸

香港獨立

唯一出路

邊間醫院咁仆街
upload 張staff card
send 去HA secret 同HA 公會啦

支持醫護決定
天佑香港

唔係醫護都想出去

罷工啦，仲要serve支那人，你地條命寶貴好多，請珍惜

Diu! Rubbish china pig

好慘呀好嬲呀

咁罷工未係咪叫你地幫班大陸喱含撚奶西你地都會繼續比人恰到上心口都唔反抗，已經有工會策劃罷工你都唔一齊，你覺得怨有乜野用

醫護人員 唔好為依個殺人政權賣命
等30000隻警甴撐起成個香港啦

憑乜撚要醫護手足拎條命去幫你彌補你班所謂高官犯嘅錯？
醫護手足們 罷工啦

等班拎咗咁撚多OT又有急救牌嘅狗去幫班蝗處理啦
佢地識架啦

罷工啦 正苦都冇當過大家係人 淨係識奶共

Tui

大緊肚啊罷工啦，救人救港啊

大肚都要抽
呢個政府係做乜鳩呀屌你老母
真係冇撚人性

有無攪撚錯

最緊要團結

G持

支持你呀！

WTF 用自己annual 隔離

推
保住自己條命呀！

樓主
不如推上報

罷工啦唔想再見到更多謝婉雯醫生啊

大緊肚嘅可以有豁免唔駛去high risk area喎

支持你地！！！

Respect 請罷工

屌你老母離哂譜

一定要罷工 為自己發聲 唔好再為呢個垃圾政府賣命

G持 加油

推 大陸狗死返大陸

屌
點解可以咁撚慘
我仲有兩年先grad
但全力支持你地所有決定

respect

推呀屌

好嬲呀！！

頂住呀手足

罷未

求下醫護罷工，你地今次都唔罷，香港以後更命賤，為大局著想，求下你地即時罷工

支持罷工 唔值得為仆街政府同大陸人賣命

Pushhh

大肚都唔放過，隨時出事

點解唔即時罷
有咩困難 真心想知

全港罷工 唔該

咁L癲 要用自己al

邊間醫院？

第一批企出嚟罷工之後
淨低嗰班冇得唔罷㗎喇
無謂幫呢個冷血獨裁政權賣命

支持手足，一齊罷工

推 支持醫護罷工

支持醫護
辛苦你哋

支持罷工 命都冇要啲錢同啲qualifications 有咩用

推推推

支持你地罷工 唔值得為中國同政權賣命

無恥舔共官綁架專業道德

自己唔罷工，邊個救到你呀？

性工作者都好專業，收咗錢任做架。

多數港人都企喺你地嗰邊
有咩要即管出聲

Call sick na 屌

邊間醫院

罷工必須預演 刻不容緩

以而家既上升趨勢 點可能仲等到過完年先罷?

醫護罷工唔單止係阻止疫情

要順勢爭取五大訴求, 唔好忘記:

被捕 被自殺 被斬既手足

仲等28號? 一定要預演, 否則會同1111一樣 即係西灣河槍殺人當日呀

唔預演一陣到正日 得勁少人罷 雷聲大雨點小

到時感染人數一定DOUBLE左

剩係呢幾日都有眼睇

另外再望下D相, 而家有籌碼都唔利用, 等幾時?

仲想幾多手足死傷呀?

推 為咩搵命搏去救班人渣
天滅支那

醫護都係人！支持你地嘅決定

推！！！
G持罷工！

為醫護守住僅有既尊嚴！

屌 講真 咪撚ON9

我FRD 有D JOB咁岩派去武漢, 即刻屌哂鬼 反抗唔撚去

記住你地而家救既係救大陸人

你唔先比壓力政府去緊急封鎖入境,

到時就真係累撚哂D真手足

推到全港大罷工

支持醫護呢個政權唔值得你地去犧牲，你地自己本身都有家人，仔女，伴侶，朋友，但為咗班自私嘅人去放棄自己嘅幸福就太唔抵啦。

罷啦，香港人絕對會支持你地

我唯有罷工

有咩可以做
加大你地罷工效果

支持罷工 你地除咗考慮到自己 都要考慮屋企人
班大陸人真係唔值得幫

罷工plz

我今日去完isolation ward 本第得1個 今日之內已經開到4個 大家明啦

推 我朋友都中咗

幫你推 死支那狗

支持你地 唔好有事

推 㩒錯

支持罷工

工可以再搵過
命就得一條
叫班狗官去照顧班支那狗

罷工啦屌佢地老母

香港醫護😭😭😭😭

咪撚救d仆街大陸人啦

多謝支那狗同支共送個病比香港人

因為有好多同事驚冇工開多過死仲係到講咩攬炒攬炒

支持你地罷工
醫護唔撚係condom
咪撚再俾道德大愛凌駕

支持醫護！罷！

睇到眼濕濕
求下你地罷工。
你地條命寶貴過班支那狗太多太多。

而家擺工最有bargaining power, 同時最能帶出之前一直擔心既問題已經浮現

現在不擺，還待何時！

淨係serve香港人

支持你哋罷工

憑咩要香港醫護去救班大陸人

收皮啦
淨係識訴苦有鳩用咩
咪叫撚左你罷工囉

屌你老味用VL 做isolation?

真心仆街
希望醫護手足罷工

屌

睇到好撚嬲，支那人冇一個係無辜

仆街支那人

搞錯用自己AL 去ioslate??
HA好冇人性

醫護罷工

睇到心酸求下醫護擺工救自己救香港人

支持醫護罷工啊 加油啊手足

仆街，點解可以要求用AL自我隔離

罷佢老母工pls
唔值得為D 自私仆街去攪到自己命都無

支那狗食屎

用我地嘅 annual去隔離我地兩星期

唔撚係呀屌佢老母

其實有咩理由用自己條命為支那人搏

今日真係要齊心合力呀 如果好似之前國泰咁 都一定要企硬最多一齊攬炒 非醫護但只有醫護罷工 自己會一齊罷

你可唔可以唔去

推罷工！

你為政府賣命 到頭來

無論點都會支持醫護手足

香港人

罷工未

香港人 報仇

支持罷佢工

好傷心，但要支持住，香港人支持你地罷工

登香港醫療體系慘，唔夠人又唔加人。錢就拎哂去比班 極高人工。

罷啦 屌佢老母！

cls 仲要用自己annual過isolation
有無刻薄咗d
依家變成為HA賣命

你地罷工大部份香港市民絕對支持

支持醫護
呢個仆街正苦乜鳩都唔撚做
有乜理由要香港人幫佢地執屎

支持醫護人員，亦心痛你們

求下你地罷工

只serve 香港人
其他罷

我只可以講,抵你哋死!

如果6個月前你班醫畜全體罷工, 港共政府冇可能唔跪低 黑狗同法官狗亦唔會做咁多惡行, 當然, 醫畜都有好人, 但大部份係畜生藍屍!

根據HA HR Circular, under Serious Response Level

大肚係唔可以去isolation ward，好奇點解你話有懷孕同事排第二

支那狗由佢死

被冇主權殖民地政府管治
下場就係咁

屌你老味樓主唔好扮RN Wor
大肚婆豁免唔使落隔離病房 點會有份抽呀

用我地嘅 annual去隔離我地兩星期
仲要用annual isolate, 屌你老母ha

全力支持醫護罷工
一個唔好彩奶嘢都係政府害 絕不怪醫護

支拎醫護罷工
救人自救

求下醫護罷工

dllm 自己去幫仆街HA賣完命
僥倖有命行返出個isolation ward
仲要用自己AL去自我隔離
cheap撚到佢 屌
罷佢老母臭閪

罷工啦好嗎？

唉

香港醫護對呢個港共政府都只不過condom
然後就會搵大陸班醫護落黎取替.....

自己條命都保唔住都仲要返工，屌你老母真係命賤到咁撚樣徐咗抵死我無野好講

快d罷工啦

唔趁呢個機會voice out
就冇啦
唔好俯首稱臣
面對極權
道德伽鎖要放下
我肺炎死都唔會怨你地
光復香港！！！

老閪都罷

支持你地 加油

推呀

支持你地！罷工啦！

不過好奇想問下樓主邊個cluster？
guideline唔係大肚婆有得豁免咩？

求下醫護快罷工

支持罷工

我老婆同事中左生死纖

支持罷工！！

dllm我抽第一。

負皮個班支那警畜，你老婆武漢肺炎呀傻閪

吊你老母 港共政府

幫推 支持醫護罷工
為班支那狗賣命 不了

如果我係個大肚婆 寧願賠錢即走
中左招自己唔死個b都死
如果仲肯去真係on9

我以你哋為榮
支持醫護罷工，搞成咁絕對係人禍，個政府乜7都無做過，唔想你哋為班支那狗送死

痴線，大肚都要去？
政府害死呢一代人都唔夠
仲要害埋未出世一代

唔好救支那人 俾佢死ok?

用自己AL隔離咁仆街？

有無卡證明
唔係唔信但呢個時候更加可以亂傳假新聞

辛苦你地 真香港人

支持醫護罷工

如果有家室罷唔到工，建議返工淨係救arrest patient
其他routine treatment audit 一律唔做

利申
HA medical RN
老婆係HA AED RN

賣完命isolation要自己al？ cls

一齊罷
同醫護一齊罷！

支持手足

醫護罷工 香港獨立

推
仆街政府

大肚婆

support

絕對支持

如果大肚要逼住去真係resign好過 唔好駁阿大佬 班on9 ha 高層cls架

好慘呀
咪鬼救班冇文化既支那人啦

多謝你地
支持醫護罷工直至封鎖關口！！

我哋係香港人

仆街政府

支持醫護罷工

綁鳩住你嫁?
你唔制邊撚個阻到你?

撐，全民罷工！

真係好賤
支持醫護罷工，大陸人死清光

推呀 支持醫護罷工！！

加油!!

我全力支持你地罷工

放心去罷

唔係話要犧牲你地你份工 !
係想你地保住條命
個政府就係要殺港人
唔值得

用自己Annual 去Isolate 兩個星期？ 咁仆街？

醫護罷工 刻不容緩
政府唔罷 我地自己罷
保住條命先可以繼續救人
保住條命先可以光復香港

用annual 做isolation 真係CLS

真心支持你地全體罷工，
唔值得為班支那發瘟畜牲無左條命
香港人一切平安

推 ：（

仆街政府 罷工啦

加油啊所有醫護人員
好想幫你地分擔但唔知可以做乜

屌
我會支持你地

支持罷工
醫護做乜都支持
最緊要冇事

搵自己annual隔離自己
Dllm 用自己時間為你班仆街執屎 預防

Cls, 仲要用自己假做隔離, 都onlun9
支持罷工

支持醫護，罷佢老母

加油....
本身小弟仲想讀NURSING

巡房就咁用火酒spray下班支那hea做算啦！
唔好落力，唔好用心，等班支那自生自滅

又話唔包大肚婆同事？

pish

聽到真係好傷心

大三罷

加油 儘管我學生哥幫唔到手

支持！不封邊境只會做成更多傷亡，香港人和醫護人員命運與共

辛苦你地
一定支持醫護罷工

個政府真係要推翻dklm

支持你地罷工！！

跪求醫護即刻罷工

推！

你話係就係呀? 咪唔好返囉 大把人做
等炒啦廢柴

加油, 無論你地決定係乜, 大家都企係你地個邊

又話大肚唔洗去？

真係唔明你地general d人點解仲咁on9。

支持醫護罷工
承諾不怪責

罷工無限支持

Cls

支持罷工！唔值得用命去搏

Cls 隔離仲要人用自己al 無撚野啊

推 罷工自救
封關係唯一選擇

好心酸
全力支持霸工

求下你地罷工喇仆街！！！！！！！！我戥你地唔抵啊！！！！！！！！！！！！！

幫推 支持！

由班支那人死啦 前世欠咗佢地咩

喊住推...

罷工都係一種道德！
罷：可能死幾個大陸人
唔罷：死幾百幾千個
而家係醫護順應廣大香港市民請求而罷工！
非常時期，無可避免要作取捨

中共政府係大陸人真心擁戴的，既然擁戴咁既政府，就要承受佢草菅人命既惡果！唔好要我地硬食！
反送中以來絕大多數大陸人，幾多惡毒說話屌死我地“黃尸廢青”，恨不得留島不留人

還在猶豫的前線醫護：
如果真係做唔到罷工，起碼都要優先本地人，放棄大陸人
要大力傳達一個signal比大陸人：黎香港都唔會得到盡力既救治
ie. 盡量避免高危救治，例如插管等環節
Due to shortage of resources, priority can only go to safeguarding the health of doctors and nurses for serving local HKers, some mainland patients may inevitably receive insufficient care and therefore decease

g持

推 唔想犧牲香港醫護救班蝗

支持罷工 一定要罷

撐醫護人員決定！支持啊！
係政府迫你地要咁 絕對唔會怪你地！

罷工呀

好心酸，支持罷工

用哂d AL咁點算

呢啲時候仲唔罷工 幾時先要罷

一齊罷，唔罷只係自己死

唔值得為支那賤種賣命

屌你老母呀 仲要用自己年假去隔離自己

叫佢地罷工啦屌
唔為自己諗 都為個bb諗

好心酸😞

支持醫護
不封關即罷工
救中國蝗蟲而死
值得咩？
政府唔會多謝你
況且個病毒係佢地帶落去

p

cls 自己AL都要管？

罷工保命呀屌

痴撚線

推呢個

對唔住
我地咩都做唔到

無條件支持醫護罷工

屌你老母 仲做公立？罷完工 轉私家啦屌

求求睇到既醫護
你地條命好寶貴 唔值得為呢個pk傀儡政府而犧牲
我知你地有職業道德 唔想罷
但要知道留住條命先可以救更多既人

罷工啦 我地已經犧牲左幾千位手足
香港人 一個都不能少啦

罷工啦仲唸？
28號先罷你就死梗

仲要用自己al 去隔離 痴撚線

光復香港

撐你

支持醫護罷工，要宣傳多喲等多啲香港人明白。

罷工啦佢夠西膽炒醫護咩

支持醫護罷工！推！

全港一齊罷工啦

封關

宜已經做緊

義無反顧禁支持醫護罷工

支持，唔想有醫護因為垃圾港府同自私支那病毒害死

醫護手足
你地醫既只支那狗係香港既敵人
對敵人仁慈=對自己殘忍
立此聲明， 我奶左野會巡遊18區狗屋
醫護手足安心罷工

屌 cls 政府

支持你地罷工😭

賠糧唔做啦痴線架如果咁都制

支持同理解你哋

推
支持醫護人員嘅決定

大肚唔會上前線

推 支持罷工

香港嘅醫護，每一個都係兄弟姊妹
不論政見，你地始終係香港人

唔可以推自己人出去送死，去serve fucking支那人

支持所有醫護即時罷工，或馬上辭職

支持你地 辛苦晒
幫班支那狗真係唔值

支持醫護手足罷工 保重身體！！！

你地唔應為狗官賣單 更不應為啲外族強國狗犧牲 香港人一個都不能少了！

唔明點解APN Ward Man唔洗抽，俾多咁多人工佢地但唔洗佢做咁多，咩logic

支持醫護手足！！！

“Sick” together
齊齊射波病假罷工

新咩香港人，根本就唔係香港人

醫護罷工啦
香港人會明白㗎

香港人 醒覺
愈睇愈嬲 我做海事處 大把高層位尾被支那人支配

支持醫護罷工
為咗香港人 一定要罷
否則香港一定會變成疫區

支持醫護罷工
知你地醫者父母心
但係醫既應該係人 係香港人
唔係狗 唔係支耶狗
你地罷工先係真正救緊所有香港人
幫緊大家免受疫情擴散

好心酸

真心慘

推
一定要罷
利申：如果中咗招無人理唔會怨

P

手足

叫高層出黎

唔值得啊

好慘？罷工未？哦

我會

NTEC med

Pish !!!!!

屌，好撚嬲

高層正仆街！支持你地，要加油呀！

支持罷工，不要浪費香港人生命和資源去救支那人。

辛苦你地

支持，罷工呀各位黃色醫護，肺炎就比返班自私篤灰藍護做，習大大會溫暖佢地全身

我支持醫護大罷工

假如我中招，我唔會怪醫護

完全支持罷工 !!!!!
醫護條命比支那狗條命重要100000倍

up

罷佢老母呀

p牌正評唔到
我絕對支持罷工
即使我中招
我都支持

罷工啦
醫護都係人命

罷工，不醫支那狗！食完野味自己受返！

求下你地，真係要擺，為自己命仔

推，過咗呢四日，應該爆得好撚緊要

我dllm呀點解要咁利用醫護既善良

香港人 反抗

mo ic.

食完咁多年屎都仲肯賣命
我有冇聽錯

支持醫護罷工

利申 RN

好慘

尊重你地既決定，
危難時刻，請各位保重

屌 保護香港醫護

仲要比埋假出嚟？癡線

推唔到

RN
辛苦你地
我已經決心跟住你地行動
係其他行業加入三罷
想比最大的行動力你地。

快啲罷工啦，唔值得

HA Resp Medical RN 路過

點解要做ha狗呢，出去做private啦，仲可以拒收支那人，ha先32000, 私家起薪43000。

支持你地！

幫推 港共政府仆街啦

唔好有事

pushh

不封關 即罷工
你地俾人清算 香港人都會支持你地
就算窮 大家一齊窮

多謝醫護，支持你地

罷啦冇理由用命為芝麻人

絕對支持！ 醫護加油！

罷工啦！！
利申前HA員工

撐醫護手足
19政府唔值得你地賣命！

pushhh 支持手足。醫一個半個都算，屌你成車咁落黎又唔帶罩自己拎黎衰

支持你地罷工

快啲罷工啦屌

加油 我唔係護士 但我支持你一齊抗爭

隔離要計annual咁撚仆街

支持
前線決左罷嘅，我地一定會支持你地到底

[突發]香港醫護唔罷工既下場

推到成個連登熱門都係醫護罷工post!!!!

全部醫護一齊反抗！

淨係黃嘅前線罷工已經夠癱瘓成個醫療系統

藍嘅醫護到時唔罷都唔得，一係一個跑幾更，一係無命

支持！罷工呀！團結先係力量！！

一槍啪撚左班大陸閪算

Cls 你班醫護人員真係好偽善

全力支持你地罷工

樓主，麻煩勸下你嘅大肚同事Quit the job Now!!!!

全力支持醫護罷工

大肚婆都要抽
支持罷工

醫護加油

唔辭職都罷工！

屌你老母港共推香港人去死！！！

支持罷工

齊上齊落

班撚樣咁叻派job 叫佢哋自己救人啦仆街
咁多位手足醫護無責任為佢哋嘅位而犧牲自己

罷工，無人會怪你地

罷工！ ！

屌大肚婆都要去有咩事HA點負責任

我係你老母 9upper

Ward manager咁鍾意serve
自己上啦

唔罷工換封關 大把支那人落離 到時齊齊死

懇求香港醫護罷工
停止中國人進入香港邊境先係正路

所有醫護要團結 支持你地嘅決定

支持醫護！就算自己不幸中招都唔割！

啊哥 唔講係做咩工 做掃街都好
如果掃完街要隔離 隔離日子係扣你al 都已經要搞罷工啦屌
仲有 啲狗ot打人有錢 醫護ot救人無都算 仲要老鳳咁？

支持醫護罷工

醫療係關乎人命，一定先咨詢法律意見

仲唔撚罷工，長毛去左邊

支持全香港醫護人員全體罷工！ 醫護人員的生命也是生命！

支持醫護罷工！！

點解要用埋條命幫班中國人
佢哋多謝都唔會講句覺得應份覺得你死你賤

醫護係咪唔好意思罷工
被罷有冇得諗

醫護界嘅手足
2003年沙士嘅時候香港已經俾中共夾硬犧牲左299條生命
我好希望香港人唔需要再用自己寶貴嘅生命去為呢個智障政府嘅過錯埋單
如果你地決定要罷工 無須掙扎
我一定會支持你
醫護加油

大肚婆都要做
Cls

香港市民支持醫護工業行動

推
希望你地唔好有事

加油呀，支持罷工

你唔罷邊個救到你?

屌佢老母仆街政府

onL7 9, 比我即時屌7佢地添呀，醫護人員全世界都歡迎，使留向香港幫你賣命？

用我地嘅 annual去隔離我地兩星期

on9呀?

On9?

用自己al隔離自己？

上頭有冇腦？

你地擺工，我永遠支持！

醫護手足
不封關即罷工

你唔返班高層驚撚過你 返條鐵咩 罷工啦

「賣自己命，賣埋自己嘅玩樂時間，去serve 一班支那狗」
所以醫院既人員唔止醫生護士都唔值得因為呢個垃圾支共、港共而要咁樣冒險

支持醫護罷工 點解要為政府為支那人賣命

呢個政府佩唔佩有肯賣命嘅醫護？

屌佢老母
所有高官都要打靶
香港獨立 唯一出路

仲諗緊罷唔罷工嘅醫護可以去港人講地睇吓啲藍屍係點話你地

支持醫護手足罷工
屌你老味而家係個政府送你去死
放啲支那賤種落嚟播毒
然後叫你抽生死籤？？
係嘅我明白做醫生有醫德
但屌你老母依家擺到明係為咗支共臉子專登送你去死
值得咩？

巴打

支持你地任何決定！！

支持醫護罷工！
政府正一垃圾！

推
快d罷工啦求下你地

罷佢老尾 支持

支持你哋罷工！！！

唔好serve 支那狗

醫護罷佢老母。等班黑警去救

平時唔肯工業行動我明，手停口停
但宜家講緊自己條命仔，仲要99% 香港人人撐
仲唔action仲要等咩時候？
唔好咁啦，唔值呀

為何要用annual leave 去隔離？賤到冇得再賤

但第一個抽中嘅人，仔細老婆嫩
第二個抽中嘅，大緊肚

聽到都心up
佢地有咩打算....

支持醫護罷工直至封關

支持呀屌

唔罷工 喺度屌鬼都冇用

好慘！希望你哋真係可以團結一次，罷工！一個都不能少！

推唔倒

香港人無論點都會支持你哋罷工

醫護一定要罷工！

屌罷佢老母呀
啲支那畜同個垃圾政府唔值你哋條命呀

支持！罷工！

講咁多野肯罷工未？

加油辛苦哂你地

真普選

罷工，香港人唔會怪你地，好好保重，一個都不能少

唔好再為支那人賣命啦

支持罷工 我有事都唔洗你地醫 唔會怪你地 去到盡啦

支持你地 各行各業一齊罷工啦

香港獨立

後日？

大肚都要入，cls

屌你老母！！唔要犠牲香港醫護人員！！

抽第一呀
dllm

支持擺工

大肚都要入 兩條人命呀大佬

支持罷工
唔罷只會不停用香港人嘅命去救大陸人

一齊立即加入工會！

各位醫護人員，唔好再幫呢個正苦賣命啦
醫番哂班大陸系有咩用，罷工啦